有冇巴絲最近去過西貢浪茄？

想問吓依家營地係唔係仲封緊，沙灘可唔可以入？
會唔會有漁護處嘅人巡？

Thx~

聽講露到